想問下大家意見

利申毒撚
同個女仔係同事黎
近排大家whatsap 多左
跟住佢有意冇意間約我出街
上星期放工一齊去左睇戲食飯
今個星期就唱k 睇燈飾加食飯(佢今次化埋裝着到好靚咁出黎
出左兩次街都叫做aa制(我出大份少少
咁我想問我如果去馬 機會大唔大

答你機會細係咪唔去先

我好驚自己諗多左😂
加埋a0 完全唔知女人諗咩

驚春咩 又唔係叫你去性侵條女

好地地正正常常咁追人 會錯意既咪有風度咁離場

去，原隻鮮鮑魚送到埋嘴邊你話食唔食？

唔好

如果你講既係真實情況
去馬啦